覺得拍拖浪費時間同金錢

有冇人可以屌醒我

相睇幫到你

俾個對象黎先

又啱 我連對象都冇

港女又唔會升值， 放咁多資源落去博咩return

有時間同錢寧願打下機去下旅行

覺得冇用，要試到先

一份情人節禮物， 一個afternoon tea，夠你飛台灣來回喇 自問非凡既你點解要投資落一個會昅韓仔既女人到

你未遇到相近價值觀既女仔姐
如果個女仔唔洗你用好多錢 又唔洗成日見 就拍得啦係咪？

個機率

唔係hard sell 但我係
我都信係少有 但你可以試下搵
接觸啲比較獨立既女仔囉

Pmed 我仲讀緊書
可能出到嚟做野會接觸到成熟既姐姐

咁你咪唔好拍囉 又無人逼你
對同性黎講少你一個競爭者仲好

都係既 同埋有時轉下環境 新機會多啲

不過 老左多病痛時 有個人扶持 關心 都好可貴
唔好太遲拍 拍下令你可以學拍拖
唔係一拍就識的

有d咁既女架咩

你信?
中年已經想對方死喇

Pm

下 有 你地遇唔到掛